我宣佈 臨時香港國會制憲大會 現在召開

香港民族獨立自治政府已經宣告成立
連尼住就職臨時大總統 兼領 臨時香港國會議院

臨時香港國會制憲大會 現在召開
各公民可提交並討論 各 香港共和國憲法草案

於支共十九大前，通過本國憲法
香港民族獨立自治政府 萬歲

竟無人與會

支共兵臨城下？

提案一﹕
解除連尼住-臨時大總統一職
解散臨時香港國會議院

汝竟背叛革命 出賣同志
支共匪諜已慘透本府各部

我宣布 香港民族獨立自治政府各級機關 及
香港民族武裝力量 於 零晨零時 解散
已於龍鼓灘安排了漁船讓成員流亡，零時開船

政府流亡前 解除你調查局局長一職
並即時逮捕槍決